點解開工左成個鐘仲未見波台健談帝蓋清上黎健談

是咪陳晚買南韓豬到入肉矛晒心情牙

蓋清要開工架咩？

準備啦

系

hi rubbish

hi廢中